藍絲被打扮暈博工傷

為噚日被打嘅手足報仇

今次見有手足渦利一踢，有進步

打死人都唔割，前線手足好波

呢啲叫以其人之道 還治其人之身唔叫圍毆

拍片條友咩料打兩野就話死

今次冇阻膠，值得表揚

果條友好賤,一大腳鍋落塊面度,
然後同大家講唔好打

我鐘意

咁易死咩 傻9

好波
唔撚打到入院佢地係唔撚會驚

抵啦

好波

好，出去推返行動po

熱得滯中暑啫

暈左仲有個後生仔跑過抽多下水
打完即走 心態正確

拍片嗰條攔坦死撚左佢吧啦

打狗姐

只有一個方法可以有效打擊藍屍

個旁述把聲咁on9

都未出武器打

binc笑到我肚痛

態度正確

好治癒

做咩比人打？

死左都binc

我冇前因，不過手足打得，一定有原因，手足從來唔會亂打人

我睇唔到有人打人喎

同意，好人好姐點會比人打

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

push

其實佢係咪當自己john wick?
一個人走黎踩場？

推

真

真,睇個樣似少少傷,抖一兩日就冇事

九成傷害輸出來自起腳巴打

垃圾fb又del左

今次一百分

睇唔到 唔好backup 喱d片啦 del左佢

痛快完當冇事發生

好爽
d藍屍同tvb一定係咁傳，譴責黑衣暴徒，咁就成為真正暴徒吧

非常好 散得快 無戀戰

有冇back up?

好人好姐點會比人打丫

r.i.p

睇唔到

藍絲最鐘意一個人踩場

睇唔到，但成功打7左佢就好好了

撳link still work

驚就唔好出街喇

成條片啲手足包得好密，大家放心

死咗未

好人好姐點會俾人打

Del 左wo.你唔好再upload la

個終結技好撚型
我俾100分💯

朋友親眼見到條廢老挑釁示威者，示威者大叫廢老藍絲「番大陸」，廢佬藍絲不滿動手，示威者自衛，混亂間廢老藍絲倒地

有人比人打咩？都唔係人來

好撚爽

打得好

處理扮死嘅人好簡單，一野打落條J度，等佢即彈起身

一個字爽，藍絲就係一個人形沙包

我怕個藍屍真係比班藍賤頭目生葬...
聽日變左打死途人...

好撚正呀，成日斬人抵死啦！

每次咁做就啱，如果有骨折更好

有冇錫春袋

咁係因為大家之前既儒弱縱出黎
依家大家覺醒左好撚興奮

利申痴牆嗰陣都反擊過
一做到一次就返唔到轉頭

唔知 但一定係廢老藍絲挑釁先 手足唔似白衣人會鳩打

個個dum低頭做愛做的事
冇包都睇唔到樣啦

係咪傘陣擋住然後打個段
有線有片 好治癒

我重新睇咗十次條片先敢放上連登

醒目

近幾日心情好差 睇左一次個人鬆左d
將會睇多幾十次
多謝提供治癒片段
多謝手足

. 袁漢醫生
323. 周明華醫學博士教授
324. 李卓邦醫生
325. 黃天生醫生
326. 何崑崙醫生
327. 吳咏志醫生
328. 周東輝醫生
329. 周淑儀醫生
330. 李惠敏醫生
331. 黎湛堃醫生
332. 龐朝輝醫生
333. 余毓靈醫生
334. 黃麗玉醫生
335. 梁兆寛醫生
336. 林永佳醫生
337. 羅志剛醫生
338. 林淵醫生
339. 鄧曉煒醫生
340. 張東風醫生
341. 李昭紅醫生
342. 葉彩盛醫生
343. 黎秀娟醫生
344. 許慧麗醫生
345. 羅志剛醫生
346. 李佩霞醫生
347. 周美仙醫生
348. 林焯森醫生
349. 謝達成醫生_
350. 胡廣森醫生
351. 陳國超醫生
352. 杜榮基醫生
353. 陳楚英醫生
354. 鄭嘉良醫生
355. 盧龐茂醫生
356. 蘇綠芹醫生
357. 李潔鳳醫生
358. 徐秉銓醫生
359. 袁维昌醫生
360. 袁維康醫生
361. 王頌醫生
362. 葛敏芳醫生
363. 董寶然醫生
364. 葉偉權醫生
365. 黃怡凌醫生
366. 黎嘉能教授
367. 蕭麗珊醫生
368. Dr Albert Tsai
369. 梁健英醫生
370. 黃基林醫生
371. 楊俊業醫生
372. 王雙芬醫生
373. 脫安生醫生
374. 邢瑛醫生
375. 梁仲權醫生
376. 章雅琴醫生
377. 温淑琼醫生
378. 盧佩雲醫生
379. 楊柳茵醫生
380. 林子雲醫生
381. 余惠玲醫生
382. 婁培友醫生
383. 關潔華醫生
384. 羅冠球醫生
385. 陳偉勲醫生
386. 陳斐嘉醫生
387. 鄧潔瑩醫生
388. 何國錦醫生
389. 黃詠恩醫生
390. 吳歷山醫生
391. 鄭慈偉醫生
392. Dr Anthony Cheng
393. 蔡靜瑜醫生
394. 劉蒂華醫生
395. 朱曄醫生
396. 伍菁華醫生
397. 張德康醫生
398. 何啟智醫生
399. 楊紫芝教授
400. 楊執庸教授
401. 廖德昭醫生
402. 李誠仁醫生
403. 冼禮康醫生
404. 陸加寧醫生
405. 王海懐醫生
406. 黃永添醫生
407. 張國榮醫生
408. 黃耀明醫生
409. 宋藴仙醫生
410. 陳麗紅 護士
411. 賈士秋醫生
412. 姜禮彪醫生
413. 周敏姬醫生
414. 吳穎英醫生
415. 梁英傑醫生
416. 衛家聰醫生
417. 朱權國醫生
418. 廖衍福醫生
419. 譚卓明醫生
420. 鄭慶輝醫生
421. 林泰堯醫生
422. 梁日偉醫生
423. 周德豪醫生
424. 李偉聯醫生
425. 潘佩璆醫生
426. 何建勳醫生
427. 何國強醫生
428. 李秀芬醫生
429. 郭煜森醫生
430. 黎淑明醫生
431. 黃衞紅醫生
432. 林娬醫生
433. 陳麗娥護士
434. 沈伯松醫生
435. 林潔瑩醫生
436. 潘嘉雯護士
437. 陳寶珍醫生
438. 古學滇醫生
439. 呂潔霞醫生
440. 李深和醫生
441. 林鴻安醫生
442. 范雅賢醫生
443. 范運達醫生
444. 徐志堅醫生
445. 梁德儀醫生
446. 陳克流醫生
447. 陳凱兒醫生
448. 樓依敏醫生
449. 賴秀輝醫生
450. 錢本道醫生
451. 羅恩光醫生
452. 嚴慕間醫生
453. 朱祖仁醫生
454. 吳兌醫生
455. 林曼娟醫生
456. 梁景鈺醫生
457. 王德麟醫生
458 陳來源醫生
459. 陳自覺醫生
460. 劉名河護士
461. 黄鴻亮醫生
462. 梁裕龍醫生
463. 伍秀英醫生
464. 黃榮光醫生
465. 羅振邦醫生
466. 崔綺玲醫生
467. 林哲玄醫生
468. 陳祖謙醫生
469. 樊浚賢註册營養師
470. 莫華康醫生
471. 張國光醫生
472. 廖衍福醫生
473. 鄺永恆醫生
474. 利一醫生
475. 何昭明醫生
476. 張漢慶醫生
477. 唐姚珍醫生
478. 鍾麗娜醫生
479. 關健雄醫生
480. 張旭紅護士
481. 陳秋成醫生
482. 李文影醫生。
483. 張桂杰醫生
484. 趙集輝醫生
485. 郭紹江醫生
486. 劉雪明醫生
487. 陳海聰醫生
488. 李振垣醫生
489. 禤桂芬醫生
490. 毛振珽醫生
491. 司徒明亮醫生
492. 藍傳亮醫生
493. 胡永祥醫生
494. 黄亭亭醫生
495. 林培榮醫生
496. 余朝燊醫生
497. 徐穎文醫生
498. 黃斯雄醫生
499. 黃玉明護士
500. 陳雨生醫生
501. 陳洪昭醫生
502. 林崇綏博士
503. 李達榮醫生
504. 王松茂護士
505. 何天儀醫生
506. 關懿椿醫生
507. 柳漢榮醫生
508. 林德漢醫生
509. 陳旭麗醫生
510. 吳德茂醫生
511. 簡志恒醫生
512. 李沛威醫生
513. 葉少輝醫生
514. 何碧頤醫生
515. 沈德昌醫生
516. 黃琼英醫生
517. 謝繼發醫生
518. 伍煥良醫生
519. 陳少玲醫生
520. 楊維德醫生
521. 王紀德護士
522. 陳芳護士
523. 郭文偉醫生
524. 何美華醫生
525. 莊堅琪醫生
526. 劉肇文醫生
527. 林鑑興醫生
528. 蘇碧嫺醫生
529. 鄭君成醫生
530. 姚思禹醫生
531. 林民醫生
532. 陳正寧醫生
533. 陳惠玲醫生
534. 陳子華醫生
535. 何誌信醫生
536. 溫浩如醫生
537. 鄭柏榮醫生
538. 許清林醫生
539. 黃綺馨博士
540. 黃轉好護士
541. 蔡炫中醫生
542. 符玉瑛護士
543. 鄭美蓮護士
544. 蘇樂儀醫生
545. 何啟華醫生
546. 詹愷怡醫生
547. 高世昌醫生
548. 鄭俊豪醫生
549. 趙健華醫生
550. 宋美倫醫生
551. 譚一翔醫生
552. 魏寬庭護士
553. 姚軍醫生
554. 黃健醫生
555. 何施淑萍護士
556. 彭永祿醫生
557. 吳銘來醫生
558. 李揚輝醫生
559. 黎瀚祥醫生
560. 梁守中醫生
561. 熊健醫生
562. 林美玲醫生
563. 駱紅醫生
564. 吳少琼醫生
565. 王慧珠護士
566. 郭坤豪醫生
567. 楊永生醫生
568. 林學煦醫生
569. 李紀欣醫生
570. 鄧惠顔護士
571. 陳少慧醫生。
572. 甘寶蓮醫生
573. 黃錦瑩醫生
574. 蘇平醫生
575. 龍得雲醫生
576. 崔慶森醫生
577. 謝寳貞醫生
578. 孫漢治醫生

好似打得好勁...希望傷者冇事

狗平時話 一個鐘頭唔代表一切
唔同人睇到唔同嘢
我見到一班人鋤地下

最後個姿勢，即刻諗起阿樂

Yes 有線影到條友爆哂肛

睇唔到既

終於學會了反擊

終於學會了反擊

終於學會了反擊

好人好姐點會係度出現
好人好姐點會比人打呀

冇所謂，真係咁樣以後少一半以上藍絲

不過冇可能

我地都有人死左 我地拉唔到邊個黑警所以無人信咩？
佢地而家都拉唔到點解又要驚有人信

登門效應

打得好 為荃灣同北角既香港人報牛

千奇唔好踢頭 好易死人

大大踢春袋 斷佢子孫根就夠

咩被打..
佢自己趺倒暈低左
大家用腳叫醒佢

如果可以再拗斷佢D關節位就更perfect

先利申我都想佢地死
但打死人唔太好
國際戰線未必會認同
但廢佢手腳就冇問題